反獌已死 49000隻廢蘭尼黑哨入波都無人講

莫耶斯：費蘭尼心口控波係世界級
目前賦閒的莫耶斯接受英國TalkSPORT的訪問，談及他在曼聯執教的日子，以及愛將費蘭尼。他表示，費蘭尼胸口控球的能力是世界級。在2013年夏季，甫上任曼聯領隊的莫耶斯從愛華頓羅致這位舊部屬（轉會費2750萬鎊），在不被曼聯球迷看好之下，費蘭尼終於在球隊證明了自己，並成為三代領隊（莫耶斯、雲高爾及摩連奴）重用的球員。

有些討厭費蘭尼的球迷認為他技術不夠細膩，而被問及對費蘭尼的評價時，莫耶斯不加思索答道：「他胸口控球太出色了，這讓人難以置信。我甚至會說他是世界上胸口控球最好的人，每當他用胸口停球的時候，就像球黏在了他的胸上。他能給對手帶來很多麻煩。」莫耶斯形容，他本人、雲高爾和摩連奴都善用費蘭尼這方面的優勢，可見費蘭尼對球隊的價值。事實上，著名足球作者Jonathan Wilson曾把費蘭尼的打法標示為deep-lying target man，形容他作為球隊的支點，甚具戰術效用。

前足控球一樣咁出色

狗有四隻腳嘅 咩黑哨呀 你懂唔懂架

屌你 隻手

G持樓主
屌你老母死獌狗

哇我屌

樓主盲反on9 前足控波唔得？

前足唔計

樓豬利狗? 前足都黑哨?

是撚柒鳩但啦，你慌佢會攞到歐聯咩

Cap圖 bin9你

我見無人提以為自己眼花

一日不反獌 一日不吃飯

根本廢到英超都無人想抽水

入唔入都係我地曼聯晉級架啦

Dddd隻閪手黎

咁都睇唔到

用前足有咩問題

係黑鳩你 咁點

個動作令我諗起呢個